新冠肺炎：納瓦羅斥華瞞疫 「中國派人搭飛機播毒」

中美關係因新冠肺炎疫情惡化，美國白宮國家貿易委員會主任納瓦羅周日（17日）受訪時，再以「中國病毒」稱呼新冠病毒。他另批評中國隱瞞疫情，原本可將疫情限制在湖北武漢，結果變成全球大流行，要為此負責。

納瓦羅接受美國廣播公司（ABC）訪問時表示，以他所知，首名新冠肺炎患者在武漢確診後，中國在世界衞生組織掩護下，向全世界隱瞞疫情2個月，其後再遣送數以十萬計的中國人，乘坐飛機到意大利米蘭、美國紐約及全球各地散播病毒。

對於總統特朗普被指抗疫反應緩慢，納瓦羅指對方已聽取自己建議，限制中國遊客入境。他亦同時批評，疾病控制與預防中心（CDC）在抗疫初期，拖延推出檢測的做法拖累全國。

香港係主要幫兇，林鄭要為全球大爆發負責！

「中國病毒」， 排華來了

香港係最主要輸出地方，必須嚴懲

留名先，返到屋企 Twitter 發功

播毒正仆街